乘客搭飛機的好表現

1. 禁完call light後一次過講哂要啲咩 唔會分幾次嗌

2. 腳臭又要除鞋時會著返對襪

3. 就serve到你之前麻煩諗定要咩choice同飲咩

4. 唔嗌杯麵 就算嗌都唔會婆婆媽媽

5. 食完個tray會整齊放好

6. 唔會貪小便宜 人要你又要

7. 有禮貌

仲有幾項未諗到住
做到以上7點都足以被全cabin嘅crews盛讚係個大大大好人 有咩都會主動offer比你幫你

高空30000呎無套中出

乜柒都唔做得坐足全程唔好煩到空姐

啲空姐講得咁細聲, 次次都要佢講多次

Service時較返直張櫈+淨係講要咩飲咩就okay
完美嘅答案: pasta+可樂唔要冰

咁又唔洗 不過個個都係咁就好

忙起上黎時會做到隻狗咁

咁撚麻煩，不如索性炒撚晒啲空姐，頂多請幾個實Q，緊急嗰陣幫手走難，符合番條例

跟住汽水杯麵，飛機餐自己去pantry攞飽佢算啦

跟住就會同你將一家四口D Tray全部疊埋一齊